［今日要置頂，好重要要上熱門］今晚荔枝角要人！！！！！

聽講今次集會係有荔枝角收押所手足係裡面寫信出黎，想大家係聖誕期間係監獄出面搞個集會聲援佢地

所以大家一定要到，仲要今次係監獄出面集會都有不反喎！尤其係和理非！除左寫聖誕卡，和理非有更多實際行動要做！

同時今日探完一位手足朋友，佢話大家支持佢地，佢地真係好感動好開心。但記得要小心安全，佢想大家聲援，唔係想大家入埋黎，因為入面真係唔好受

【和你撐手足】荔枝角聲援手足集會

日期：20/12/2019(五)
時間：8:00pm開始
地點：荔枝角收押所外（九龍蝴蝶谷道5號）
已取得不反對通知書

反修例運動至今逾6000人被捕，現有約80位手足被拒保釋還柙中。荔枝角收押所的手足需要我們的支持，約定你參與「和你撐手足」荔枝角集會，讓手足們知道香港人不會讓他們孤單。

十二月二十日，和你撐手足！！！

主辦團體：
邵家臻立法會議員辦事處
張超雄立法會議員辦事處
社會民主連線

來源：

之前個Post沉沉地，希望今次推到上去

推！！！

p牌推

今晚，和你撐手足！！！

推推推推推

推

呢個真係要幫手推

push

有18區開花 到底去邊個

一人一推 積少成多 置頂

推到上頂！

吹大雞 有不反

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

Push

熱門都上唔到唔係掛?

推唔郁

有不反唔係唔理呀

上

熱

門

我係近長沙灣廣場附近返工
請問點搭車去

交通方法：

乘坐港鐵荃灣線（荔枝角站 C 出口）。
乘坐港鐵東涌線（在荔景站轉荃灣 線至荔枝角站 C 出口）。
乘坐港鐵機場快線（在青衣站轉東涌線，再在荔景站轉荃灣線至荔枝角站 C 出口）。
乘坐西鐵（在美孚站轉港鐵荃灣 線至荔枝角站 C 出口）。
乘坐城巴 E21 號（由香港國際機場（赤鱲角機場）開出）。
乘坐隧道巴士 102 號（由筲箕灣開出）
（長荔街巴士站下車）﹔
乘坐隧道巴士 904 號（由堅尼地城開出）
（長荔街巴士站下車）﹔
乘坐隧道巴士 905 號（由灣仔碼頭開出）
（長荔街巴士站下車）﹔
乘坐九巴 6 號（由尖沙咀開出）
（長荔街巴士站下車）﹔
乘坐九巴 2A 或 6D 號（由牛頭角開出）
（長荔街巴士站下車）﹔
乘坐九巴 68X 號（由元朗開出）
（長荔街巴士站下車）﹔
乘坐九巴 60X 號（由屯門市中心開出）
（長荔街巴士站下車）﹔
乘坐九巴 86 號（由黃坭頭開出）
（長荔街巴士站下車）﹔
乘坐九巴 86A 號（由沙田圍開出）。
（長荔街巴士站下車）

推唔到

落力推到有多一個人黎都好

推
到時見

好奇一問
平日我地一般市民有冇得探佢地？
或者有上限咁？

唔介意平日都抽時間探佢地

要佢地都將你既名填入去
先可以去探
所以係唔容易探得到

出席唔到，但幫推

推1下

推2下

推3下

推4下

推5下

推6下

推7下

推8下

推9下

P牌推

推爆佢

有不反
同我叫哂所有和理非出嚟呀

人多先夠大聲俾入面手足聽到呀

你行過去都係10分鐘左右

推
今晚見

今晚見

推！！

義士唔係Condom 有不反仲唔吹雞？

[行動] 1221 毋忘721，唔推唔好話自己係手足

大家叫曬自己既和理非親朋戚友一齊去撐手足！

同手足一齊做冬啊！！！

到

推！

幫推

推呀今晚見

其實你行過去五分鐘都唔洗…

推，收工到

全民課金！許智峯眾籌330萬私人檢控黑警

推推推推推手

行過去啦

由邊度行過去先岩

點解咁少人關注今晚荔枝角?

咪係，明明係呢排最需要要支持既其中一個集會

仲有兩個鐘 ，Deadline fighter 推盡佢好冇

要人

會黎

pushpush

推上熱門

手足唔係condom

唔係有不反都唔去啊？

pushpushpushpushpushpushpush

推呀

去呀

荔枝角要人

荔！枝！角！要！人！

8點夜晚